阻你哋少少時間，想講啲一直壓抑咗好耐嘅心底說話

好記得我中二嗰年開始留意政治，留意時事
我一直都覺得自己已經算係早醒嗰班，直至到最近發過咁多次嘅夢，我先知原來中二醒已經係太遲⋯
我眼見住身邊好多小妹妹小弟弟，最細嘅我見過得11歲
我嘗試過同佢哋去傾計，俾我見識到嘅係佢哋唔係人云亦云
佢哋有自己嘅一套去諗點樣幫呢個社會，呢個制度。
我由心底佩服佢哋
想當年仲係11歲嘅我，我諗我仲係on99咁
而佢哋依家就係為咗自己又或者為咗廿幾歲嗰班人去爭取梗我哋應有嘅人權、民主、自由。
仲讀梗書嘅佢哋負擔一定會比起我哋更大更重
佢哋唔會有多餘嘅錢去買到好多嘅物資，唔會有額外嘅時間去日以繼夜咁出嚟遊行集會
佢哋呢個年紀正正係吃喝玩樂嘅年紀。
但試問下我哋？
我哋能力比佢哋高，做到嘅嘢自然俾佢哋多，但我哋選擇咗咩？
就係佢哋享受唔到嘅吃喝玩樂。
人人都自私，有邊個會想40度出去企出去曬，擔驚受怕咁喺條街到訓，聞到嘅就只有一陣陣嘅臭汗味繼之而然就係催淚彈、胡椒噴霧同種種嘅化學氣體⋯
二百萬人，佔咗香港嘅三分一
當中我見到有一路仲堅持到依家嘅，亦都見到開始攰慢慢想放棄嘅。
不割席，不分化，不篤灰，所以我都唔想指責任何一類人
兄弟爬山，各有各做，係我一直堅持梗嘅信念。
其實我講咁多嘢只不過係想話俾你哋知，與其喺屋企hea，出去玩，不如真係花少少時間，付出少少就真係好夠。
革命從來唔會分邊個付出得多付出得少
有人驚受傷咪企後啲，有人驚被捕咪只係去遊行，有人驚出樣咪做物資做義載，再唔係文宣其實都好重要。
真係真係好攰啦，先唔好講多年嚟嘅革命，只係講69到依家
每個禮拜都至少出去兩次，一日都唔知有冇得訓兩個鐘。
今日元朗好多人都第一次出去老實講真係好感動
雖然要carry佢哋take care佢哋但至少俾我見到開始有人醒有人唔介意肯企出嚟
我返到屋企先知原來自己頂唔順，嘔咗五次仲要勁多血。
攰，從來唔係一個藉口。
我更加唔覺得自己係最辛苦最攰嗰個
好感激一直以嚟喺身邊扶持住我嘅香港人，更加冇諗過同路人竟然要喺出面抗爭當中識到。

殺到埋嚟㗎啦真係，所以麻煩大家出到就出啦
一個禮拜一次都好呀，臭下人數都好呀，見危險咪走，無問題㗎真係！
嚟梗仲有好多遊行集會，有排我哋發夢
兄弟爬山，各有各做，五大訴求仲有自己人一定要救所以無論如何我都會企出嚟，救到幾多得幾多。
如果呢段嘢令到你哋有hard feeling嘅好抱歉。
我只係希望可以感染到你哋，唔好再政治冷感
因為你唔搞政治，政治總有一日會嚟搞返你轉頭

到時見

對唔住好撚長
今日去咗發夢，啱啱先返到屋企
心血來潮想講自己感受同叫下春

[url]加油[/url]

多謝，你都係

好記得有日發夢見到有個十二歲既小朋友上晒gear係前線，個種心情真係幾難過 btw加油

真
究竟係咩驅使到佢哋咁細個就已經咁做
而班大嘅仲唔知醒
講起又心酸

push

我都係中二開始

其實對落真係仲有希望

TAKE CARE 巴打

辛苦晒

今次係唯一一次俾我見到有希望

加油 兄弟爬山 各有各做
利申每星期至少發一次夢

多謝你師兄

星期六旺角見